仆街，鐘意左天秤男

天秤太博愛，太猶豫不決

揸天秤都係正當職業

基路難行